如果對鞋洩底，可以用刀劃翻個坑？

落雨真係好撚線☹️

係

𠝹得太深個底會入水

就係有你啲咁嘅人，搞到啲鞋廠差唔多執晒笠